[復活戰] 陳凱琳 vs 朱智賢

係連登朱智賢本身應該大勝
但係生仔後既陳凱琳實在太撚正

2

正評朱

負評陳

認真
真係咁大?

起碼有G奶

朱智賢八婆格，老mk

港女福音
變大波既方法

樣 朱勝
身材 打和
overall 朱勝

唔係掛

鄭生手勢好好，好成功咁幫老婆開好多奶

過多排無野啦

大勝

著fila已經可以負評

除左果2個橙之外有咩分別

大左好多